若那日你沒離棄我 已是某段情歌

如果你八年幾時冇離開 今年已經係第十年

我唔走

你要告別了
你把話說好了
你要告別了
你會快樂

人生有幾多個十年
寶貴既青春啊

好啦我走了

如果8年幾時無離開 你就戴10年綠帽了

c ?
呢句說話 我開都係一樣

估唔到咁多相類似

可能係同一個

我屌撚哂你兩個老母臭閪呀

屌埋你老母呀笑笑笑